最近啲鼻屎好撚大粒 證明空氣一樣係咁差

撩鼻屎愈大粒愈舒爽

本身痴到好實 扯出黎嗰下勁爽

黑色的

撩鼻師

但而家變撚左壞習慣 成日訓訓下覺起身撩鼻屎

白色的 你要唔要

墨魚丸 不了
我鍾意牛丸

撩完再食

我覺得係口罩入邊d 纖維

撈飯一流

唔好成日撩， 鼻窿太乾淨好易敏感。
利申：我就係撩到有鼻炎的撚

唔撩透唔到氣